冇美金㩒 仲有咩貨幣值得換

得翻少少都要換外幣先
但對金融個方面唔太了解
有冇巴絲打有建議好人一生平安

yen

利申: 9 up

點解要咁

英鎊？

利申鳩up

打電話分預預約試試吧

有冇金融才俊美女 定係真係得鳩up

英國而家脫歐都危危乎

以前兌美金嗰間又話冇問咗幾間都話冇

瑞士法郎好似幾穩定
澳紙浮動太大
台幣都ok

銀行都話冇

日元
望東京奧運會升

yen 上到7算幾好貴

Yen
避險

澳幣貌似好平

英磅其實算係低位，夠膽可以駁，最多輸一成。而家低位係市場消化緊，你可以睇返脫歐投票之後英磅價。

冥通幣 幣少filecoin

唔係銀行

yen 去旅行點都會用到

好 唔該巴打

找換店既話唔知係咪都貨都拎唔到
我問左幾日預約拎 但連訂都冇得訂

又話攞港幣，依加又買美金？
咁港幣咪係番度囉？
係咪有人攪鬼呀？

yen會唔會大起大跌
近排都唔會去旅行住

台幣

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

7算都覺得佢平，我都想佢大跌。。。

拎港幣-攬炒
換美金-保平安

銀行好似都有手續費？
如果手續費唔高係咪銀行好啲
始終我怕港紙突然變廢紙 唔想等咁耐

無美金都拎港幣
有人叫左轉美金

CAS
SGD

Cad

即係㩒港幣or美金呀大佬

推咗 巴打加油

日元囉，下次旅行唔洗唱錢

你換幾多 少既話唔差得遠
我係驚連銀行都冇

港紙一萬無啦啦喺床底搵到
要換嘅基本上換晒 但想換埋呢筆錢

計返都係千幾 冇手續費啦
我用渣打都係2500美金以上先有

euro都揸得過

chf

好 聽日試下去銀行兌咗先
希望銀行有

我仲有廿萬未換 唔知點算

上面話Euro都唔知o唔ok
最緊要唔好大起大跌 我承受唔到咁高風險

博唔過 我只信美軍與美金

瑞士法郎

I know your feel bro
但依家
美金>>>>>>其他外幣>>>>>>>>>>>港紙
冇美金點都要兌定其他外幣先

好似0咗

真係開始慌 我筆錢本來定期來 12月先到期
依家都迫到提早拎出來
都唔知12月咩世界了

今日收工去atm已經冇得㩒usd

歐羅， 英磅 日圓 瑞士法郎

10月1之後都驚驚 何況係12月